女朋友俾我屌到喊

頭先同女朋友屌屌下 ,
我心血來潮好似AV 情節咁， 吐口水落佢塊面度
佢竟然係好似好委屈咁既樣 成程死魚
我屌都冇癮，就出返來
點知佢喊到收唔到聲，仲話我唔愛佢
好唔容易氹佢收聲，佢仲係勁不安咁
仲問我會唔會搵個sp 來 S
點算好

你同你個男朋友係第一次咁做？

痴撚線，AV ntr情節要唔要試下

下面乾先吐既姐

俾佢屌番獲囉

冇試過有男朋友囉

我認真問嫁

叫Melody都知係臭雞啦

叫親冇格仔都知你淫賤

Av情節有男人俾人爆菊 你唔試下

其實係我一開始鍚佢塊面 佢話有口水 唔鍾意
之後我深深不忿 之後想振夫剛
點知....

抵撚死
尊重女朋友都唔識

睇av睇到上晒腦 痴撚線

屌你當條女痰罐咩

gay post

av同現實都唔識分
你有咩資格扑嘢